(取經) 普通人士點樣決定自己行入邊一行？

人工？ 工作量？前景？定係入左行先讀返相關？

普通人士定義 ：

讀既野唔係專業
語言能力唔係好勁
無特別興趣

仲年輕就試多幾種行業

的確，但每次都要由頭開始（我指人工）

試過了，但行行都有好與壞

而加人工工作量岩心水就去馬，無考慮過岩唔岩做
興唔興趣

唉，諗起來緊幾十年都係咁就作嘔

巴打邊行？好唔情願做個行？
我其實係黎取經 最近失業

行行出狀元

因緣際遇

香港既話

21世紀最佳大話

呢個真

做騙子